開始有人吹風叫人行動 唔好三罷

自己睇路

咩人最想見到有人出黎? 點解要叫人出黎?

如果你想出 諗下目的係咩?

如果目的係反蒙面惡法 尋晚已經做完 點解仲要出?

入黎共識！

死城？你班人其實落床未

好多低級激將法

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

林奠成功止暴制亂 大家唔洗再出

無人話唔出

只係呢三日明顯有伏

抖下又唔洗死 急在一時做咩

哦 原來反蒙面惡法得一晚

哦 原來一味死衝 就會成功

咁點解四個月都未得?

大家記住，今日唔遊行唔等於係屋企休息啊，係要全民做文宣

尋日反完今日就唔洗反 咁你6月遊行完得啦
表達左就得架啦 垃圾政府知架啦
明顯有伏 你有部署人地就可以伏架啦
有邊次係狗唔知我地點計劃啊

哦 咁你有本事咪拎d idea出黎俾人成功
唔係既話 你咪又係四個月都唔得

自己睇路

四個月咪令佢徹回左囉

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡